小妹想要溫暖

好凍 有冇人可以幫我取暖

[有圖毒撚慎入］港鐵情侶大庭廣眾取暖